
                      Disney que no quiere hacer más películas originales, entonces utiliza sus viejos clásicos como en este caso es una película que no es excelente pero que tampoco te aburre, los efectos especiales de primer nivel, la historia no hay mayor novedad un buen entretenimiento para toda la familia.
        
            